[海鮮曼]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立吹水區[1194]

1194啦
咁環保做乜

點解要1195？？

普巴有消息未

般奴有冇諗住去打柒廢福

？

輸波分家

Yes bw

今晚睇痢 睇完期待下足總 應該去到下輪

Lm

去到四強再輸比鏝

上半場領先兩球最終卻未能獲勝，呢個係紅魔英超歷史上主場嘅第2次；第1次出現喺2010年，當時曼聯2-2同西布朗握手言和。

龜包越位

想問 如果傳中第一點lewin越位，第二點唔越，仲算唔算入？

算

做乜又開多個 做壞規矩

反龜

洗乜計咁多，呢球明顯輸自己柒

上半場贏兩球，下半場可以被迫和
如果鏝今晚贏猁，冠軍已經定左

10年前試過一次，雲達沙犯錯比西布朗迫和，但果屆贏到冠軍

就算唔贏猁都定咗，專心守住前四啦

寧願猁狗輸波
一陣鄰居甩下轆又俾猁狗爬到上嚟
況且佢哋都係爭四對手

我岩岩用premier league preditor估餘下賽程
如果曼聯輸晒比軌鏝熱猁，就好大機會冇前4

最好和波啦

Jdaily個post好好笑
明玩9啲人

我1001
點解唔開得

第一雲比向前傳失
第二杜安沙比中場犯規俾死球人
第三麥佳亞對面卡法唔mark 去mark對面個龍
又包晒越位
第四ddg 出黎封位唔夠好

猁贏左先算 還掂海鮮猁今場贏完下場都會自爆

沉底由佢 唔使咁環保
用舊先係壞規矩

其實我地仲海鮮
3場主場，可以一場贏9:0，但另外兩場得1分
正常係expect拎足9分，那怕3場1:0都好過1場大炒兩場失分

那你老母個怕 大陸仔

你係咪想做下一個橙XXX刀呀

開多咪開多
起下我底就會發現我開多過好多個post冇人用

“Attack wins you games, defence wins you titles.”
— Alex Ferguson

Ole真是要抄下光頭狗功課將兩條防線之間空位壓縮

一俾人破到第一層Pressing我曼就好大獲

好彩琴晚睇咗半場就瞓
唔駛睇到閪波

輸晒咁就抵無前4啦

留名

咪係囉，個數字唔跳咪仲搞笑

傾咁快出

都唔係 入果幾球都正 又可以屌下柒福

上半場有睇
明明打得幾好
又斷到拖肥唔少組織
諗住兩粒都幾穩陣

慈善球王個腦係咪連埋d飯派晒俾細路？

和波唔係問題
最大問題係次次都係輸同一件事

一開下半場失球 呢樣野抵屌過T
T真係黑氣石姐

MMA幾時強勢回歸

西龍一犯錯成隊波倒水咁

熱狗後面咁少人守

有kane進攻即刻好返幾多，垃圾daddy

Daddy加油

傾好撚勁

原來今季對紐,rb,列斯聯,修大炒完人下場聯賽就會失分
不過入兩粒想收油都唔得 會好似今場咁比人追返

傾點解唔第一腳射
英撚

摩狗進攻靠傾
同之前防守靠DDG一樣
都係打天才波冇戰術

石勁到

有冇諗過佢根本冇

Daddy好廢

閪布朗 差少少

曼記海鮮

Johnstone=新dean

兩個中堅都唔識標波淨係縮就好難搞

又Kane

daddy靠kane先識攻

又Son

公道講句 個後備前鋒真係好廢 柒過馬災

摩狗場場咁攻唔止咁少分

摩狗個動作

kane復出得及時
踢番幾場操番起幫手打鏝

衰在有英撚cb次次自己自爆

呢個真
不過都想睇又2:2

今晚支持Patrick mahomes收鳩格狗皮

弱隊出龍門
佢撲救數字英超第1
場場畀人中出練靶

支持酋長

曼區靜到

明明前面靚波，但比後防搶哂鏡

普巴冇事

check完啦咩

check完啦？

sor 本身以為肌肉傷冇乜嘢
google咗先知最嚴重可以抖幾個月

嗰頭叫阿哥鳩up 完呢頭傷，都唔知又想點

快啲好返啦

今朝新聞 仲要等check 喎

拉傷可大可小呀

麥龜

可能今朝嬲到依家 唔睇住

係咪以為斷腳先係大傷

其實三球都好靚

1. 福哥走右斬靚波, 卡叔入ZIP 靚頂
2. 般奴世界波, 隨時今季曼最靚
3. 麥湯一個頂四個

4. 迪基亞愛助攻

麥龜一個包五個

失嗰三球低級犯錯
戰犯 後防>蘇蛇換人>福狗

閪龍助攻

Neto好好J

李城會唔會失分呢

出華dee 狼狗gg

係

個rugby佬比人踢左幾多腳

福狗咁後？

就算4:2都唔代表後防唔會失翻兩球

狼狗中過龍未

法比奧施華

唔入就算 同我頂住

狼射左12下 終於中1下

猁又法賓奴神軒打cb

輸波咪又可以賴傷vvd gomez

鄰居個post 1月28號推到而家都未爆

鏝一定要失分

得00後細蚊仔勝利球迷

你估Etihad Library個名流？曼徹斯特最清靜既地方黎

hoever都幾廢
傳波野野唔到腳 唔啱力咁
防守又唔係勁

猁賣到10m
佢加Brewster換到Jota

差啲同分

以為華dee搞掂

羅渣土

呢啲咪搶點囉

失分

we still have luck m8

最好猁鏝和波啦咁

最尾死球個球撻q笑死

占士麥迪臣買唔買得過?

次次禾曼失分李城就一齊失
齊上齊落

SO傻睇中應該冇死啦
係要清人姐

冚家和la diu

可以清邊個

好彩李城狗和波

呢個真，手足嚟

同上季前四爭奪戰一樣

Evans

普巴走先有機會買架啦 不過李城有前4既話應該唔會賣

咁即係普巴下場出得?

Maddison同Bruno好似撞位撞到應？

如果Pogba走 買件勁既中場中啦

不過你問我 最撚想要Grealish

有Grealish 賣馬 福綠輪住踢右

根度簡傷？

利狗d光頭佬真係全撚部都係不死人黎

Thiago啲落腳

想邊隊贏

Thiago好撚矛

艾簡達拿成日踢人腳
上次對我地又係咁

thiago雖然仆街 好撚醒 踢9根度簡

super啦

痢狗加油呀

3-3 有波入又super 咪好

猁鏝啲節奏快撚到

3-3又拉開得失球

打和算啦

結果咪又係一樣 冇郁過

鏝狗再有分落袋我哋唔洗追

丁力隊長？我有冇睇錯

無

9年前

咁咪好囉
成件事冇發生過

後防包唔包ddg

估唔到有生之年會有想痢贏既一日

Sorly我剩係想打和

咩叫踩單車

猁贏咗 我哋前4隨時都不保

下？

真，打和+紅幾件仲好

Bwa下下都甩咁

Foden 打前鋒

哥狗

早幾場何輝先講完雞木踩單車

250 真係鏝敗家仔
不過我地都有件柒福

啱啱都有講

最好打生打死一人一分

點會唔包

曼城再攞分，攞硬冠軍

打左兩個月了

上一輩d 足球術語黎
後生好少人講

其實利隻沙基利同張伯倫咩事今季踢到冇哂影，早一兩季我記得奇兵黎， 打親大戰出佢地都好撚勁

唔計DIAS
FIFA 葡萄牙有咩勁後衛?

比比大哥、傻西方迪

文尼幾廢下

寧願再混戰多一陣都唔想佢地拎

虐老

前幾年仲出般奴艾維斯

我唔係玩膠啊，我係認真答㗎

下年牙朗世界杯應該係04年Euro之後最齊腳既一年

我知呀

我意思係真係冇人

虐老虐咗好多年

人地啲控傳我地差十幾皮

本來有個1993年嘅Ruben semedo,但佢自甘墮落，由西甲到宜家要踢希超

7chem閘位

Edgar Ié 係咪唔掂

點會

和一定最好

前場壓迫 兩閘進攻 進攻走位
蘇蛇仲需要好多進步

女子隊都比人搞

屌

250

又搏到十二碼

250 衝埋人堆一個扭三個

法賓奴

上次kdb

下

又炒

藍天

On9

冠軍了

又神秘力量

抵啦

Cancelo
Semedo
Pereira
已經3個

炒咁高

miss

體育精神 踢出界

射到咁

好波

曼城係咪連續三球對利射失

人哋扭到有12m

十二碼真係唔易射

又炒12碼
上輪就迪布尼炒
再前年就馬列斯炒

對親猁都射失
馬列c kdb 根度簡

future star dalot

根

Missed that by country mile

根度簡真曼

頭先個鏡頭角度好特別好少即時見呢個角度，通常重播先有

佢已經打少兩場 都lead住兩分

笑死
根度簡今場踢到成pet屎咁
仲俾佢射12碼
輕鬆飛機

射12m果個及得上福哥

鏝兩循環都炒十二碼碼

on99

球場上有個cam

記得前季馬列斯又係射高
個位同今日一樣

打和

福狗射12m都幾有水準

突然間覺得福都唔係咁差

條友仲要係咁甩波傳失怪隊友

咁都猜得返出嚟

黎緊曼城有排失

其實根度簡射12m不嬲好穩 都照炒 真係神秘力量

不嬲佢都好過250 係曼區鍾意踩自己人

Dias勁能到

猁係咁癲狗式搶波

歐聯決賽

哥狗仲未係硬非路贏過

有D邪

想鏝贏都唔想痢贏到，反正曼聯目標係前四

簡些路波底好到

福哥有哥狗level幫佢開腦應該勁過250幾班

人地咁耐冇輸過

13年佢入喎

未踢無得估 失到梗係想佢失咗先 已經好多場不敗

咪就係明明穩 決賽射入 今日射到咁

哥狗會將簡些路推去防中

搵b華企右閘位

諗諗下佢係咪幫gopro

Zirkeno 俾Diaz 當木咁扯

福冇腦還冇腦 但250依家都唔見得有腦過佢

文尼又搶到點

猁狗竇好多都唔撚識波
頭先手球check var問做乜唔睇var
明明睇完係禁區外
又問做乜中手睇完var都唔比罰球

鏝暑假應該幾千萬買左閘同前鋒

搵阿傾

依家似下欄

馬水都幾廢

Bwa沉過佢

如果比佢地買到Haland 真係唔駛踢

兩隊都快上快落
岩架喇 消耗下體力

爭咩呀

邊個馬水

鏝今場摩狗波數據

想利贏

係咪big6都好似阿狗咁有拍牛年特輯

馬列斯

和啦 猁起機有咩著數

得Bruno夠膽po

都唔係 幾年前唔知邊項杯賽定聯賽都用依個鏡頭

曼聯同利先係競爭對手
曼城個英超都袋左9成

鏝繼續攞分落去都唔係好事

陰道梘避過空難一劫

比啲大志爭下聯賽冠軍得唔得

做咩放煙花

放咩煙花

猁狗前面爭個般奴
或者1 2年前既費明奴

笑到仆街 放煙花

猁迷搞事

入番

一放完即刻輸

無了

屌.....都係根度簡

煙花

垃圾猁

任射

猁啲防守

救到第一下都好撚癲

有大志都要乎合現實
要拎杯都要自己爭氣拎3分 再加曼城輸番2場再講
現階段講都係得啖笑

哥狗冠軍了....

印象中成日有人話250仲廢過福

雖然話有得爭冠 但唔知點解心底好想猁輸

閪龍全盛應該用腳救左

可以直接頒冠軍啦

又係ddg咁

taa一野就比屎達寧過

爭條毛咩 前中後都咁多問題

前四都偷笑

同尋日ddg一樣 都係撲出黎比人入

佢落地救真心痴線

我有曼城迷frd 都係咁講
講rashford幾勁 Sterling 就收皮先
我直頭話佢cls

既然冠軍冇得爭不如鏝送猁一程好過

差好遠喎

TAA防守
250單對單過唔倒AWB
插花都唔使就過倒TAA

250波底 球感極好
只係射波學界級

入錯痢狗竇笑呢下撥出執雞

呢球taa渣多過屎達寧勁

又鏝拎

希望拖肥熱狗加油

真

鏝迷fans踩250唔出奇

獌咁講先癲 哪來自信

諗前四算啦
琴晚三分送到埋口都要跌兩分

做好自己之後都唔係冇機會 真係好想睇猁輸

爆閘狗

Ddg尋日都伸盡啦

點都唔俾蜊架喇

個狗竇成個即討咁 入錯有幾奇

佢仲要讚rashford

同埋入到禁區識比波已經差好遠
福panda九成帶到落底
比人封哂位後9 ban一腳

我知 循例扮屌下佢姐

最衰都係拖肥整傷vvd

不嬲都隔離飯香 早兩季福頭咪一樣咁撚鳩TAA

循例扮下知錯

呢個真
做乜要係到自怨自艾
講真
曼城都會失分啦

福拎返個腦出黎踢波先再同其他人比較啦

猁狗廢到

世界盃250真係trashford都不如

仲有啲意識比哥狗tune完都高柒福幾班啦

鬼叫啲死猁狗係咁麻煩
係鐘意用即討名當狗竇

有曼迷真係覺得Sterling廢過柒福架

用即討當狗竇都算
人地入錯又要屌鳩人先on9

史達寧今年26 福狗23
點解唔拎250 23歲比較

福今季唔知仲咩踢到退化哂啫 波都控唔掂 又做埋不射男
上季都踢得幾好 係傷完之後就出哂事

舊年lockdown復賽之後keep住踢得好撚閪

ACE

鄰居重奪英超

同市光榮

都好過痢

人地曼城低位防守仲有隊型過我地

佢啲miss chances嚇死鏝狗啦

球波龍都唔中喎

12碼

咁樣輸12碼

Dias

12m

呢下沙拿狗夠精

派膠

打和最好

頭先好似有人讚dias?

Diaz蜜月期已過

沙拿係快既

追和

呢度一向燈

呢幾日都有人吹奏

沙拿假撚到

連柒兩下

又係你條懵撚

包皮歐聯miss一球

世盃冠軍+歐聯亞球畀你講到變fama league山寨王

Diaz 超級大傻仔

其實猁隻Arnold 踢右閘放題到咁點解唔將佢學拜仁隻Kimmich轉踢中場 記得好似話出道係踢中場 反而出隻新仔Jones

Super ok?

咁樣送penalty

屌你
跌成咁

中槍咁款

佢傳中比人 ddg點都係要擋

屎達寧 過幾個交個on9波

沙拿插水咁款

有講錯咩？係射失追唔平拜狗喎

高daddy玩埋今年

呢球順勢跌 出左手

濕鳩猁咪又係靠12m

會唔會係擋返入中間

吹佢插水算啦

抆晒手喎

佢crossing最勁

咁都畀你諗到擺佢打中場

最緊要俾球證睇到

點都好，和啦屌

1:1即刻完場啦屌

呢下拉曬手喎

杜哥利走前柱喎

最重要係Dias 柒左
打擊下佢信心係好事

Kimmich都係咁 你有冇睇佢踢拜係K角位出d波幾靚

佢個位擋就係向中間
係睇佢大力定細力

拉就跌架喇 呢球十二碼好正路

最好呢場打沉佢信心

曼城3分啦

邊個球迷唔係隔離飯香
80m咁樣對猁輸12m 比人屌到上天花板啦

1比1最理想 又失分 又破鏝個不失球

拜仁咩陣利記咩陣呀ching

想睇利身浦主場3連敗

特警同馬些路都係放題㗎啦
咪又係踢足咁多年閘

點會 麥龜不嬲出手都冇事

和波已是很足夠

想睇死猁狗輸揮手

要怪就怪自己on99抆人

咁多場先柒一吓同你麥龜白Lin一場柒幾吓已經好大分別啦

其實ddg球傳中點解一定要擋中間仲有shaw

換短腳狗

個波唔係勁快 佢都要飛一飛先擋到
要講可能講其實由佢漏 對方球員都未趕到 但一兩秒時間真係無得講 點預測到咁多

250

故寒唔清 點知俾沙拿偷到

shaw喺後面 通常都唔會搏㗎啦
唔撲漏入中間都係屌第二樣姐

shaw冇提佢掛
ddg擋果下都冇睇到後面有冇人
睇到後面冇人佢應該擋都唔擋

taa波底意識都唔係甘美治嗰個lv啦

爆佢右路

taa俾25寧撚狗咁撚

好彩

屌牙

掂一掂就跌
沙拿醒目

同聯賽杯嗰球一樣

人地kimmich d防守同大局勁Arnold 咁多

你知唔知佢打中場出道，係高普改造佢打閘

為咗個完全無希望嘅冠軍

望和都唔望猁狗輸

Stones

唔擋又話無反應
只係講有d唔好彩 撲去人腳前

標準造越...

呢下唔只掂一掂啦

人地條防線咁一致 琴晚我地個隊長

想講今日Kane入既第一球同尋晚福炒單刀既第一球係一模一樣

班猁狗自己都話插水

Alison

又派

我地對猁個陣都好齊嘅.....

咪係 Taa真心吹大咗, 無咗猁狗體系真係麻麻

Foden好撚勁

係咁㗎啦
加利仔訪問都講過
以前廢蛇係落order禁區比人踢就要跌
唔跌會比佢屌

gundogan今年咩事
食咗春藥咁

屌啊

幾時都係想猁狗輸

艾猁臣 笑撚死

On9 jai

艾利臣

Foden勁到

明明大家都係冰島尋歡
綠木

karius backed?

係
果球擋唔擋都係比人屌
shaw 停係到果下先係重點

閪龍

Foden

Ddg 都唔係咁差喎

第一次踢一隊已經打閘啦懵撚叻唔切

哥狗改造咗佢

世一龍

其實好正常

人地扭完d決定正常咁多

foden 越踢越好

冠軍

痴腳到吖 Mount都收一收皮先

個龍可以咁樣連柒兩球

直接省卡法路雲彈入

2年適應期，而家先融入利記海鮮

我地都有

笑死 鬥柒

夠on9
正啊

艾利臣其實最差係用波

屌我都想講

艾猁臣對我地就上撚晒身

alison

沙拿狗可摸耳入番球追番和先今週cap咗你

入禁區搶點快到
快過馬災咁

foden變速好快 又靈活 1對1好難守

然而我曼一跌就比人串扮嘢誇大

用波就對面

應該係青年軍由翼轉閘 冇踢開中場中

死猁狗

On9 Alisson

唔覺得兩球都關哂ddg事

3:1

完

痢狗已散

連柒兩下
佢係咪唔想踢

❔❔❔❔❔❔

垃圾龍

又爆

笑撚死又柒

3

end game

on9？

Sleep得

假波？

做乜9

Karius靈魂附體

猁兩球都輸企哂係度睇波

笑死

呢下仲衰過頭先果球好多

乜撚嘢事

ddg都算係咁

幫ddg遮醜 thank you

Sterling對住Arnold個心雄到 下下爆鳩佢 對住awb 就dup 後

咁的確舊陣時我地係多人插水既
牙朗同撚羊兩個慣犯

點會咁比
仲難睇過ddg拖肥個球

ddg已經好好多

福馬派埋膠俾佢地都未必射得入啦

條傻鳩可能連Kimmich踢咩位都唔知就衝出嚟柒

諗起福琴晚果球 又係想chip

連ab都派膠

真係上晒身

alisson令人忘記ddg尋日嘅表現

屌猁老母個閪龍對我曼就上晒身

仲有冇人笑ddg

條友打假波

對我隊個時又咁撚勁
On9艾利臣

衰撚過ddg

幾下鳩傳比自己友
好似擺到明唔想踢咁

now嗰評述隻猁狗嚟？

後場build up

要幾多球呀出聲丫

係咪買左鏝贏

衰過學界

條友賭波？

karius幾時返咗嚟

我曼DDG 一定冇咁柒

班後防仲敢唔敢傳比個龍

竟然有龍柒得過冬甩

睇利仆街特別開心
雖然今場應該想鏝失分

Build up 唔到就大腳啦
不過見到利狗輸波都開心

猁係時候追兩球啦快撚啲

艾猁臣

瞓得
可以頒埋獎俾鏝狗

牙朗真係離譜啲，比晒球證壞印象，到真係有嗰陣都唔吹

要艾利臣用波仲慘過叫ddg出迎

上年對愛記

無阿古獸無KDB都一樣大炒

Build到輸波

球王福空龍都cup返兩腳先

艾利臣救波好勁 好穩陣
但係用腳成日都派膠
之前係vvd or佢自己執返屎

拉莫斯正仆街

入猁竇j下先

既然都輸到咁，就輸多幾粒啦

弱智龍

丁力好似第一次倒戈入猁波？

近呢十場八場都好勁

主場3連敗

咁樣睇猁輸開心過打和

我去守都好過佢

無睇開曼城 係咪已經冇再出開耶穌同牙路

好柒

Karius

但仲未入過我曼波

為咗唔益我曼 死猁狗去到咁盡

lee dog

有踢波就知 輸呢啲真係唔想踢

今年主場啱啱先開齋第一球

我哋兩閘對鏝痢都特別醒神

短時間連柒三下喎

猁狗放水 死全家啦

搵英國icac check下艾利臣啦屌

alisson踢左幾季利
邊有試過一場咁多犯錯

幾時都係睇人仆街最開心

利狗隨時頭四都冇

好鬼

係囉

真, 無咗VVD佢地兩閘防守問題出哂嚟

長抖唔好出嚟住

三下？你講第一球？

sky sport笑鳩曼

好撚假

岩岩第一球柒無留意

但第二球猁班後防都要屌啦

回傳完比龍 無人現位幫波迎波
自己比曼d球員遮哂位都照企係度
呢球反而登個龍慘

比人陷害咁

閪龍Keep住柒左成季喎

可能係佢個樣生成咁
但艾利臣睇落好想喊咁

lee dog 2021主場0勝

不如換左個龍佢先啦
佢都無哂信心

今季無啦

啱啱訓醒
Alison乜事

咁都有得賴

中堅一出事
連帶反應周圍都出事
老實講如果vvd係度唔覺得會咁回俾佢法

連環派膠

456

咁樣換一換佢成個career可以收皮

1-4⋯⋯⋯

又有

foden真係好勁

我曼應該好快由爭冠->穩前4+爭杯->最後保前4

foden cls....

Alisson要空難了

4：1

foden勁到

好撚勁

foden又入 福仔學下啦

Foden 咁勁

Dias又傳比對面

下...？
明明成季周圍都講緊dean嚟到 閪龍醒神晒
柒一返場又變返柒成季？

鏝又空難了

佢再出錯個career都一樣可以收皮

6-1得唔得

Foden 巧勁

大炒

Sor 我想講上季

諗諗下守到鄰居0:0都唔算太差

尋晚福嗰球龍都唔中

Fantasy擺咗foden喺後備

上季 前季喎講緊

都係我哋好嘢 00

因為foden唔係黑腸

打龍最怕冇信心

近柱咁樣輸
alisson頭先個兩球柒到慌咗

人地無三個中堅 曼冇龜冰拜應該喺榜尾

又goal

Cls

foden 好撚勁

射中間都入

睇黎今年鏝又會lead 十幾分贏英超冠軍 曼今年目標保住第二 加爭嗰盃仔算

好撚勁鏝....

好似睇緊一堆般爐踢波咁

foden勁 但主要係猁已經散左

打交了

呀諾輸唔起

you'll never work again

唔怪得哥狗話Foden 勁過美斯

得老虎雲先有半個鐘換走

唔係jason
有機會1:6

猁狗

一鳩樣

foden勁撚到癲
以為佢左邊已經夠勁
打右邊仲勁

Taa? Who

enderson心諗今鋪仲唔到我巴西國家隊上位

福要思考人生

支持佢打鳩ederson

比卡利奧斯上身

TAA輸唔起？

你自己睇番啦 佢可以交比邊個呀

無可能

變咗之前個bravo

下場對鏝應該被456

買咗和客 要多謝佢炒12m

條友一向係

重點我擺Soucek做正選

綠木學下人啦

艾達神上埋去攬

輸埋品

都唔會柒咁多鑊
應該係得karius似啲

猁狗： 要幾多球呀

明明今年利主場派三分
慈善球王反擊帶波去角球旗

曼城b隊都咁勁

軒達臣唔係人？

被人遮所以就chip畀對面笑撚死

拉爾拿

講波佬把笑聲好撚正

猁個post

耶穌咁廢都識分波去兩邊 馬災

因住又比隻西西拎個big6對賽表打J

快d閂ig留言

好撚仆街

耶穌至少高馬兩班波

唔係黑鬼 唔使驚

屌 我又係

好在有兒子 Calvert-Levin

完場秒閂

唉又要出去抽水了

咪鬼mon啦, 我地即討一樣有戇鳩叫斷腳死全家

但係要空難

咁快就空難
早兩年冇佢利一定冇冠

你cap邊個 我cap咗沙拿狗

Alisson快啲搬屋閆ig啦
應該收炸彈威脅

grealish foden maddison mount帶唔帶得晒去歐國盃

我雪咗DCL

條on9仔好似入開曼po喎扮猁爆人閘

希望今年keep到第2

呢幾件實全部去哂

Cap 兒子 冇咁傷

我地差鄰居太多啦

有冇諗過Alisson九成搭飛機既時間都係同其他隊友一齊

又諗返起福作客對利點樣浪費機會法 搞到贏唔到

對強隊冇乜問題 係應贏果d贏唔到果下鳩

馬災都要加強保安
alisson真係好危

Maddison應該難啲啦最無機應該係佢

仲有叫全隊跳樓

都叫入左球波吖 我cap左Wilson呀

you'll never walk again

應該得既 foden grealish可以當翼打

入禁區搶點個速度
冇得鬥

終於所有猁龍都要空難死

般奴carry咁耐都有人屌, 乜人都有

唔洗諗番以前喇
往後仲精彩

呢4件最唔鍾意Mount個踢法

我差啲想cap soucek好彩理會叫醒目咗我

辛苦曬

有都應該大後備

下埸要靠daddy了

條友曼嚟 迷ddg

下一個卡列斯？

都係睇班報紙佬吹奏邊個既啫

已經屌緊

叫福讓番個位出嚟

好消息: 爭四對手失分
壞消息: 爭冠對手拉開

mm唔係勁但係萬金油 打中中 攻中 兩翼都得

企位意識完全無得比
Sob細節位輸晒

MBE點會唔入選

摩狗真曼

直接頒冠軍俾曼城啦唔洗爭啦

英奴好似踢三中堅？
有啲難擺喎 咁多個10號仔

咁梗係入硬啦個位仲穩過南閘

仲爭乜冠

冠咩啊咪FF啦
呢幾場自己唔爭氣就預左無啦

比較之下我獌堆英撚都幾垃圾

阿古路今季有冇出過

正常啦, 哥狗教足咁多年大會, 蘇蛇拎得個挪超咁大把

教波實力差幾班

呢條防線爭咩冠

穩過南閘

羅拔臣下下去人

轉左打433/4231多

好在唔駛列隊

Axel 未來英撚希望

呢pair黑雙圾爭咩冠

希望梳可以入選返

猁換走左Thiago之後中場輸晒
換入黎果兩個有無踢過波

agger 守住個第2算

炒鳩so9 搵邊個教
雪鳩福狗 龜 搵邊個踢

但近幾場南閘又玩返3中堅
唔知佢最後想點

懷疑棄咗game

啲利狗仲夠膽死話買完廢咗

艾利臣會唔會有信心危機

輸錫菲聯
和拖肥
呢到都5分了

thiago正選贏過未

正選後備加埋好似一隻手數得晒

foden真係睇到嘩嘩聲

Foden真係好似toy story 1個阿薛

擺個防中逗住踢個4141應該都幾好j
不過佢地個個都用波
唔知4粒波夠唔夠佢地踢

擔心佢人身安全多啲

應該得掛 隨左chil都冇邊個可以同shaw比

今年去到第2 其實已經好好 冠軍唔會係呢兩年既事啦

真 都無咩機會輸

下季執完條防線再唸爭冠啦

真是甜

做英國學童食物關注組admin做到拎mbe
你話穩唔穩

鏝今年會唔會帶開廿分贏英超

而家無鋒陣咁順 唔洗用阿古路添啦

最後係脆皮打左閘/翼衛

其實佢好似越打越差不如再借多季啦

呢句野聽左10年

就算跌少呢5分, 都唔見有得爭

鄰居最近9場全勝失得兩球, 呢啲穩定性曼聯邊有

係咪Taa防守太垃圾唔敢搵佢打右閘

恥笑完猁
就怕曼會崩幾場就一齊跌落去

快d lan
布力基之流

我曼勇奪亞軍機會又大增

諗起琴晚果2分就好撚嬲

250都幾25

人叫雞佢叫雞
點解霍頓咁撚勁 綠木咁撚廢

啲名宿吹到佢好勁 又話未來曼隊長既人選

講講下好似猁咁30年先拎冠

屌 shaw咁好都要格硬搵個右腳打左閘

點睇曼班友都係似向下同成班混戰爭前4 多過爬上去同人爭冠

咪就係 入選唔到嘅話暴動都似
睇外國啲人講福頭係其他英超球隊d球迷都好鍾意佢

而家係要睇光頭佬同GoPro離開英超先睇下偷唔偷到雞
你搵邊個教都死

應該會chiwell既
個幾場用trippier都係因為chiwell傷姐

唔緊要 之後會慣

今年哥狗同高普 決定去挑戰新聯賽 就係我地既天下

隔離個龍派一場膠就已經被咒空難同要買新龍

歐聯功臣一場屎波即變condom

爭冠真係唔敢諗
唔好搞到上年咁驚險先穩前4都收貨

好多隊個球場mon喺賽前打哂咩thank you Marcus
公關都贏哂

咁佢真係關心社會 又無醜聞
好難令到獌之外球迷憎佢
同埋成日miss chances 刀下留人

事實上係架, 炒蘇蛇全部又要再重建

現階段真係無乜選擇

前兩個鐵膽啦
Mm應該都穩
Maddison有機入唔到

尋晚開始上力

鏝城中前場d人決定做得好合理，d波好正路。
反觀我獌d撚樣

球迷就屌福既
係d fanspage admin成鳩日用派飯派到拎mbe黎維穩

人叫雞綠木又叫雞
點解今季差咁遠

格狗木狗仲係到搵邊個教都一鳩樣

foden有老婆仲call

因為foden係哥狗教

咪就係咁大鑊

唅淚投飯民d fd

蘇蛇今季點都攞個第二返嚟啦

邊個神軒？軒狗就識

咁我終於明點解其他隊球迷鍾意佢

繼續捱so9等到補時換人

返閹阿sir

本身有腦既比哥狗教就去到地上最強
sterling 都叫教到去正常水準

我曼班 福馬等等就

上次冇左閘入選因為梳同捷一齊傷

睇到識背

對住自己嗰隊例牌炒一兩個單刀我都會鍾意

脆皮 winks 戴亞 三個修夫基最愛

Alisson空難死

球場內外都做慈善

第四球ali是咪應該要救到

唔係又可以點, 剩係屌就個個都識, 有解決辦法先得架

面對現實啦

souness淨係識鬧普巴

正常嘅話係

柒到冇晒信心

好多卡利奧斯post

Alisson 財困？

歐洲冠軍教頭施丹

好似唔識英文

要叫返C朗返嚟carry佢

英超2~6都失分, 讓四大戰開始了

唔得咪林伯囉 聽講上季幾勁 限米煮限飯

朗隊啦

唔好搞啦 唔想半季多個朗9

講實力表現應該佢好過Mount 但係Mount係契仔

冇睇，咩事？

條友不嬲係咁

諗返起上季冇普巴嘅日子

又比人屈我地想爭冠
明明我地自己都睇淡自己

換朗隊教落場打柒馬福都似

平常心啦

踢佢地兩個去踢防中

邊到

由得啲傻鳩啦, 有得爭梗係想爭架

正常曼迷都知同鄰居差距有幾大, 講爭英超根本唔現實

錫車兩隊啲波衫好難分啊
兩隊都係上面淺色下面深色

咪係 軌著返藍咪仲好

而家仲係第二我已經覺得好出奇
明明開季柒到咁

Trippier都叫斬波幾好, 另外嗰兩件係完全冇貢獻

情感上邊隊球迷唔想愛隊贏足38場
唔通望輸咩

唔怪得Chris wilder反對換5個之前重俾怨婦普點名屌，睇下佢呢場個bench

係咪作客就一定唔可以著主場
啲間條波衫好容易同其他色撈亂
以前玩fifa英甲英乙
兩隊間條波衫睇到眼殘

1籠1中堅1中場3前鋒

I doubt they will see this or even have time to explain but I'd love for @rioferdy5/@vdsar1970 to break down how and why our defence from 2006-09 was so good. We conceded just 27, 22 and 24 goals respectively and even set records on top.

連9個後備名額都用唔哂，得6件

冇青年軍架咩

車仔蜜月期

岩岩依度幫手燈mount😂

青年軍有我地麥隊

我哋輸比錫真係好撚on8

Rudiger

近五六場英超好多場都好唔抵

1:1 轟都失分就好笑

笑4魯蛇

車狗

車12m

我都係收下把閪口

就算諗都唔撚關佢事啦，排第二都唔比諗？
就算唔諗，係咪就唔可以想曼城輸？

If Borussia Dortmund (6th place) miss out on the Champions League. They will have to sell another player in the summer in addition to Jadon Sancho. It could be Guerreiro, Brandt or Reyna but it won’t be Haaland [@sport1] #MUFC

抵撚死啦多狗 夏天以為曼聯無你一隻辛祖就死撚得咁吊高嚟賣

事實上係曼聯無辛祖都排緊英超第二 而你無咗嗰9千萬買人就嚟連下年歐聯都無得打

踢左大半季 需要CB同ST多過Rw
蘇蛇應該會試Amad同綠木輪流打
St 卡叔唔可能場場踢足 馬狗又唔夠班

CB=ST>RW>CDM>Rb sub

我覺得綠木踢右翼越嚟越對板
反而睇下如果賣走馬補番邊個

留名睇曼聯跌出前四多仔有歐聯打

點會賣福

馬喎

睇錯
想買Volland代佢

Ching應該驚今日空難驚到睇錯
Volland係？介紹下？

Monaco嗰個28歲前埸萬金油
咩都有啲咁

英超已完
諗下點保前4
仲有要買人呀屌
後衛中堅
仲有前鋒
翼鋒就是撚旦啦

暑假睇吓Euro有邊隊ST對辦先

琴晚場U23 Amad Diallo又3助攻1入球，唔駛買辛祖啦

你想又玩幻幻咪RB Salzburg隻Patson Daka
如果有個好似Stindl咁嘅前鋒就好

辛祖打左好過馬福啦

格狗要奪冠了

有有ching數過龜哥同ddg今季派左幾多次膠

唔好諗黑鳩啦

太易玩了

艾力臣個場封費特個球就咁靚

Alisson條廢物

笑死
佢失完第二球擺明無哂信心
就唔好再回傳俾佢啦
搞到輸埋第三球

尋晚仲係未肯用新中堅

福點都會有得踢，反而馬再係咁hea落去就走得

幾肯定一日蘇蛇教 福狗一定係佢正選
馬就賣啦 希望干地接埋馬翻去

Patrick爭氣啲啦
唔想睇到格狗贏

曼聯中場般奴-費南迪斯批評球隊的防守表現，稱失球太多了。

「我們每場都丟很多球，我們失球太多了，在主場我們也失了太多球。」

「2比0領先，失了兩球，你再次超出，這種情況下就不能再失球，一個中圈處的自由球，我們失了分，看看我們失球的方式。」

B費還表示，3比2反超後，球員們可能以為比賽拿下了，這種心態要不得。「也許這就是問題，我不知道，我不是這麼想的，我不知道隊友們怎麼想，但在比賽結束前，不能有這種想法。」

你咁講前鋒都唔使買啦
U23又hugill又shoretire

雖然上場最尾on99和左
但綠木如果keep到上場咁 有斬波 肯轉邊
其實真係可以唔洗買rw住

有無麥龜做門睇

燥狂佬大帝上身都贏唔到，唔打撚死你班仆街真係算好品

夠膽講佢唔敢屌麥龜

右翼仲有件amad, 踢得起就全力搶下欄

如果格狗奪冠
希望之後肯科水落曼

佢係曼聯身上肯抽少啲水已經當賺咗

條仆街唔好係曼聯掠水已經算賺左啦
仲望佢科水

美國佬畫咁大怕唔怕空難

咁你就唔好再喺own half懶型後腳one touch失控球啦

Diallo今季隨時有得踩草
Hugill shoretire至少要多2季啦

FIFA跳閪舞

格狗又然

唔會好似曼聯咁臨尾俾人追和掛

btw, 原來super bowl有現場觀眾

突然覺得上次0:0鄰居好好彩

佢真係打鳩隊友，我反佢反到走為止

守得咁好好好咩彩==

唔會啦差咁遠
我都係啱啱先知有現場觀眾
Btw. Miss咗halftime show想睇The Weeknd

搶到既話 我改USER名做木狗(好神)又點話

美國爆得咁勁仲敢有觀眾?
The weeknd正

the weeknd個樣好似基拿比
特別係著便服個陣

the weeknd肥毒啲

馬個情況愈黎愈似當初1415，又係比足曬機會都係0進步唔夠班，最後買到人就會被送走
雖然福既表現都好難令人收貨，但起碼佢願跑都叫做有少許優點
反而馬個踢法真係唔好睇又唔好“食”，以前都叫識扭下波依家廢埋武功

攞個隊長做 狠狠地屌

綠木上兩場都上返力啦，唔知你地屌乜

鏝好彩無輸 3月決鬥啦

轉咗爆炸頭勁似

會傳下中 間唔中突破 走位 偷位射波
用波合理性屌打柒福啦

睇返精華阿里信做乜柒

係呀 入完波之後醒神好多
上場仲要有下Step over突破
如果臨尾冇獨食肯傳返出黎會好啲

格狗好似會上台9up

唔開名屌臭麥龜

反隊長，想自己做，逼宮了

見佢多左用小白個隻左右推嘗試過人，進步左啦

勇武既等級根本唔同
般奴淨係敢踢門
麥龜連警察都夠膽打

Bruno: 我就來痴線啦哈哈哈

之前應該係信心問題
明明早一年都有拖舟轉身過下人咁

大勢已去, 要睇格狗捧杯了

幾時到我曼

要等哥狗同酋長玩夠走人

今年啦

海盜咁成功應該交比個一流嘅ceo去管
我曼唯有忍痛送出木仔

暴斃啦

但麥龜唔敢屌球證

修狗嗰場衝咗埋去屌啦

佢做咗蘇狗個位
直接指出球隊問題

佢講得無錯喎
我地條防線太海鮮 一時算穩陣
但大部分時間都輸兩閘 俾人一湯就穿

支那仔去到NFL po又柒

咩冠軍紀錄

格狗又贏
反格又輸

有冇圖

#879開始睇

［NFL］2020 NFL season (3)

吉子又以為自己好醒
講邊樣衰邊樣
又出黎獻醜

Tom Brady=牙朗
下季簽一季即食爭冠

執件43歲Tom Brady就捧杯, 我曼仲要重建幾耐

有返觀眾球場好正

On9真係無藥醫

吉子柒夠未

又贏

快啲死啦

格拉沙肯定將啲錢all in Tampa Bay, 反正獌都爛泥扶唔上壁

搵得TB12 都預依2年allin落去架啦

第二年撞下板都正常

佢咪係典型既廢中差不多先生，諗住自己食鹽多過你食米就以為自己講野好有權威，但講親啲野資料錯到九彩，講之前又唔google下同上wiki望下，之後俾人篤爆柒咗就轉移視線當無件事。

講唔係問題，好撚心佢講之前就google下先鳩噏啦

原來angel gomes今季踢前鋒

睇尋晚舒米高就知封位幾咁重要

單刀我就預輸架嘞，不過如果你封位做好啲我輸都輸得開心好多囉

我都諗到呢球

尋晚一睇到呢球就諗起隻冬甩
雖則呢球就麥龜負全責
有冬甩分擔下算佢好彩

ddg出迎真係好撚慢
咁多年都冇進步過
永遠鳩企係小禁區

美足玩hard cap，唔會特別使得多錢咗

抵屌啦，有咩可能入3失3

前面有卡叔帶住果三件學野，後面拿拿林簽番個大佬番黎俾佢地學下野啦

好撚在佢唔再入曼區

但全世界都知佢係曼迷果下慘呢

好似你地呢班
永遠剩係識炒蘇斯克查
玩曲 睇低球隊
洗唔洗睇低到年年護級
同你地討論都晒9氣啦

比Lin射入開唔開針

堅尼睇咗條fifa慶祝片

Mejbri U23 俾人鏟到仆街

哈哪平時d落腳咪又係差唔多

拉莫斯

11-12年對拖肥 領先3-1定4-1 最後比人追和4-4都試過啦

堅尼啲反應笑死我

又話曼城地獄賽程

留名睇14號個場鏝對熱
摩狗又泊90分鐘大巴

下場係咪又準備送分俾大same護級

格拉沙又然

馬仔上季話晒都入過23球 點同1415比

係咪有場費sir告別戰5比5西布朗

係
盧卡吉入3球

FA cup會唔會出 AD

暴力般U23都有優良傳統

Glazier隊NFL 波攞左Super bowl

幾時到曼

對面地獄

下埸daddy 真曼夠做啦
再下埸 達狗收左我哋咁多分 係時候還

得意既係入0失0, 但入3又會失3
邊個問題

睇咗猁對我地同琴晚嗰場
thiago自身質素高 但同猁好似夾唔起咁

配不起

KDB absence makes city stronger - against logic but it is the fact - bcoz the players rely on themselves.

以為冇kdb曼城會閪 點知愈踢愈有
我地如果試下冇般 真係諗都唔敢諗

應該會擺後備，始終ole都想贏，正選行先

祖爾格狗講野個tone成個on9咁

逆蛇

講緊今季sob對用佢既態度似當初對1415咁，比曬機會都無起色就半雪藏，卡叔本身買返黎打後備都可以搶贏佢正選，買到新前鋒佢真係可以執定包袱，而且你估佢今季表現真係好過當初1415好多咩

shaw返生都算今季幾大驚喜
同telles輪住出

Premier League Game Week 23
Home v. Everton (D 3:3)

- 蘇sir 近4場第二次做戰犯, 近4場有3場低過4分
- DDG 2.83分係開季以來最低, 仲低過1:6 熱個場 (2.85)
- Shaw 係後防唯一一個合格, 近8場平均7.07分, 全隊最高, 第二係普巴 (上陣7場平均7.05分)
- 估唔到白lin 會低分過AWB, AWB 又包offside 最後幾秒又鳩傳搞到失控球權
- 麥龜2.87分係1:6熱以來聯賽新低

- 麥湯近20場上陣只有一場唔合格
- Fred 少有唔合格, 好彩嘅係佢今季未試過連續兩場唔合格, 下場應該可以回勇
- 福今場唔使做戰犯算好彩, 有一球靚助攻拉番高少少分
- 福近11場有9場唔合格, 7場低過4分, 4次做戰犯
- Tuanzebe 1.54分係開季以來最低分嘅後備, 出得1分鐘都可以拎咁低分真係好野
- Tuanzebe 已經連續兩場拎低過3分
- Team Performance (4.75) 同Final Result (1.31) 都係咁多場和波入面最低

本身預卡叔係拎經驗同輪換用
點知變埋救命草

等續約
真心咩

佢可能見宗師都有得續

暴力般

都好耐冇聽

以為曼會繼續做慈善養佢 on9

Shaw都咁多人俾6分
至少起碼值7分啦
Awb竟然咁高分

港父隻食屎狗

靠你同佢開火

Assist

唔啦